民陣泛民又成功騎劫！

唔好同佢地叫口號

diu